新研究發現膠樽走BPA都無用

編研究大意係，20年前發現BPA 改變老鼠精子基因有個漏洞，佢哋係用嚟做對照組實驗老鼠，住係令一個不含BPA 膠老鼠籠入面，而個啲老鼠都出現精子基因都有改變，係重做實驗之後都繼續發現有基因影響
膠樽有冇BPA 都無分別